徵東龍島 zipline團友

是咁的
女友生日，知佢想玩東龍島zipline, 但唔夠人成團

問過晒啲朋友，問埋女友啲fds都唔夠人
旅行，返工，唔玩激野...

想係度問下有無人有興趣join2/12 團

Link如下：

呢個只要6人成團，但要一次過6個人book

呢個分開，10人成團，但2/12一個人都無

係度徵鐘意刺激既連登仔

推

自推